【肺炎預測】湖北會有130萬人確診+死2萬6，隔日預測98%準確

截至2月4日24時
湖北確診：16678
模型預測：16275
明日預測：20111
終極預測：1,296,200

中國確診：24324
模型預測：23372
明日預測：28351
終極預測：1,308,000

中國死亡：490
模型預測：495
明日預測：571
終極預測：26349

預測模型：
需要更多預測資料畀

謝巴打
會唔會有香港預測

劉明

好似唔係好準

因爲湖北爆多咗
而家分開計會更準

用日本僑民個感染rate 再x2 來計

湖北隔日預測誤差都只有2.4%
中國嘅已調整
死亡數字試過全中

如果依家真實感染數字係30萬, 會點樣預測?

9天預測：

其實佢日日max 加二三千，
用佢個假數做預測無咩實際用途

咁小

幾時支爆

美國已經有藥醫肺炎

所以嗰數字一定唔啱

Overfit?

大陸表示感謝你既付出，唔洗再9諗數字了。

你有冇日本數字啊

你會唔會話天氣預報overfit講到口都臭

304,134
324,075
344,415
365,102
386,086
407,314
...

有無日增幅圖？

會比呢啲數字更爆
因爲上升得超快

武漢撤565人 中8件

湖北已經會好大鑊
可能個趨勢會更爆

噉就預測唔到住啦
只係按現時趨勢預測

有冇香港數字

好彩未畀百日數據

你當六合彩預測啦

1.4%都差唔多
而家用緊2.01%
2.8%都得嘅 但好似會有藥醫

比六合彩準好多㗎喇
下一日嘅誤差都冇幾%

尋日估終極預測十二萬 今日估百三萬？
定我理解錯咗？

支持繼續預測

會有藥醫但得幾多人有藥
疫症爆發個問題係人一多 醫護唔夠
有得醫都唔夠人醫最後擺係度等死

係

好想知

會唔會太撚小呀 130萬人中 死得2萬幾

我地等緊支爆

本來全中國冇百萬
但被湖北失控拉高
所以最新估百三萬

加兩個零差唔多

話唔定個官方數字都係咁GEN 出來

繼續留名

飽和攻擊

推

預測緊（整緊）

只係死得2萬人咁少

電腦大爆炸,全黨死清光

順便預測下下期六合彩

仲準過天文台

留名

根本個數原本都係假
樓主而家根本係倒屈返佢做假個條式出黎

等睇支那做大戲

friends in china, who is an ex-communist party member, said don't trust the announced figures, multiply it by 5 / 10 times should be the actual figures.

全國扣除湖北幾乎無增長，即係成功控制咗疫情？

未上報

今日2月5 日，日期有誤？

講多句，春運回潮大軍慢慢踩返入大城市，數字一定唔會跌

全部有適當治療就可能死咁少...

D人話支那做數據係日日升1.1-1.2%

數字唔多 好難準確

俾多個參考
鑽石公主號 以日本人ge 衛生條件
加上郵輪ge 消毒衛生水平

2500乘客 日本佔一半 淨係日本都10件

鄰國咪又係自己作一個出黎

同問

1308000-1296200=11800
全國最終預測-湖北最終預測=非湖北最終預測
24324-16678=7646
全國最新確診-湖北最新確診=非湖北最新確診
即係黎緊非湖北新增會係
11800-7646=4154？

似係預測中共模型

死得2萬6？ 有冇咁少呀

同埋香港而家個個戴罩同狂洗手，好難預測

乘大一百倍以上我信係實情

不過又咁講，若果係劏房爆中伏的話可以爆升

其實無乜用，因為大陸個數都係假嘅

可能中國條數都係用模型Gen出嚟

截至2月4日24時啊
今日都未有累計

好失望

謝謝
巴打

毅進制d friend

有冇reference?
定係純粹curve fitting?

問題係中共會唔會賣俾市民
老閪都俾幹部食先
之後個火神山醫生收夠病人就推冧佢
搜救兩個鐘就埋醫院，報38個人死亡仲要唔計肺炎死亡數目

兩年後起番個火神山公園皆大歡喜

預測中共個假數

外來輸入都可以引爆
好難按現時18人趨勢預測

豆腐渣工程

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

擺明係mass grave

話係假數啫，得個知字都好吖

希望佢地無事

原來強國仲有單「晋江毒王」，一人解決一座城

淨係呢條友就隨時新增4000個確診啦
全國無其他感染咁犀利？

死亡率keep住2.x好似唔合理
當年sars都由頭3個月1.x升到9.6？

日增最高 21,705

就算係真都計唔到
因為太多應該中肺炎既都未確診就香咗
強國就算同你報真數都唔夠醫院同人手去mark人數

睇下連運屍袋都唔夠用就知幾恐怖
所以睇死新起d醫院9成用唔夠半年就出意外活埋病人添，屍袋同火葬工作都慳番

樓主可能同上面用緊同一條formula
以前啲假聯署全部都有得預測

個數應該愈來愈唔準
都冇咁多試劑黎驗

笑左,對中國既假數字進行預測

郵輪都一傳十，有人中左仲返工咪死得

去到24000個確診 上升幅度太少 大家就知中共又做假

你係咪睇少支那

預測中共個假數笑到仆街

唔信最後死亡率得2%

可以話係 非湖北控制喺 11800
湖北就爆大鑊 會佔99%

當佢死左400人
600人出院
姐係中左病毒既人死亡率 40%

推，數學奇才

最差可能隨時變成咁：

數據少好難講

攞假data預測有咩意義

樓主係 exponential smoothing 定 exponential regression?
仲以為病理學應該係用 APC model

圖1 見到exponential唔準㗎
要fit自己嘅公式

一億死亡都無
邊可能

呢個應該係全國日增圖？
咁非湖北日增圖？ 多謝分享

一來根本冇咁多Test kit
其次中共驚一次過爆咁多單出嚟嚇親人

可控可治

係

開始覺得樓主係管鉃

撤僑都1.4%，會唔會代表武漢全市有至少1.4%人士中招？

即係非湖北已經過左日增高峰了

武漢千一萬人 1.4% 即係 十多萬
湖北六千萬人 即係八十零萬人
樓主諗最終係百多萬

佢個死亡數字都好離譜下，
香港十幾單死一個，浙江廣州幾百單仲未出現死亡個案 香港醫療條件仲要好咁多

樓主所謂最終係幾時？5月？

似乎死亡數字比確診假
有冇巴絲可以估計個準啲嘅死亡率？

有10幾億人支那怕閪咩冇野多人多

當刻先係1.4%，感染比例隨時再升，
百多萬實在係低估

依家好多跳過疑似，直接確診
你要將疑似同確診兩個數加埋

咁少

係喎
睇返外省實際數字
前日增加 888 （最高日增）
琴日增加 730
再睇定啲

有冇諗過中國啲數都係用adjust 過 model parameter 咁出比你睇

太多人感染 醫療負荷唔到 情況更差

反而其他省市比武漢難好多，外國用殯儀館出煙程度估計一日死23百個+有個殯儀館工人講啲偉大光明勞動事蹟嘅時候爆響口，武漢有四座殯儀館，接聽嘅都要廿四小時不停聽電話

可以分三幅圖
一幅全國
一幅湖北
一幅非湖北
咁樣會唔會易啲識破大陸有無做數？

有可能
取樣565人都唔少
搞亂咗感染率同死亡率

嗯 再加些少隨機數

可能真實嘅parameter 更加嚇人

香港嘅 day 0 應該由有本土社區爆發開始計起，咁個logistic curve 先有意義 先會model 得準人傳人

外省日增歷史比較
似乎係要見頂

不過得1宗本地

其實係未夠資料做到本土條curve

按你後期推測嘅數睇落俾之前梁卓偉推測嘅6.2日翻一倍更惡劣
你個模型係近4日就翻一倍
對病毒傳染力真係唔太樂觀

根據琴日嘅新增數字 正正係4日就翻一倍
ln(2) / ln(24,324 / 20,438) = 3.98
前日係 4.03

up

可能聽日再track下 觀察下個trend？

需要每日預報？

尤其係死亡數字

curve fitting
以實際數字做 ref

支數 >50倍頭盔

支那個數字咁假
點解用佢來做比較
人地講左，1%中招都10萬人

日本武漢包機，500幾人有8個中招，1.4%

武漢一開始已瞞報，報得幾十人中
但呢幾日，突然日日2千人中招

但無一個城市一日有咁多人感染
成件事假到嘔
一係就武漢有好多洩漏源頭

香港基本上都係外來傳入
過關人數有限
似乎當線性增長好啲：

有兩單本地感染了..

cls 湖北日增條curve好恐怖
btw 幅圖有無link？

都話湖北大鑊

Push

用支那數據預測中國公佈的確診人數

所以唔係預測真實確診人數